[耳機撚入]垃圾耳機又死

對bgvp-dmg 成日聽聽下會有邊勁細聲，但擺低一晚第二日又冇事喎。係唔係壞左driver

係咪條線接觸不良
mmcx通病

換左線都係咁，成日係聽聽下冇左聲

可能係你耳機個頭接觸不良 rip

係咪冇得救？

用火酒+綿花棒清潔下 可能又可以玩多一排

謝謝，試下先

玩過mmcx一次之後，以後都唔再玩

咁啱買親嘅都係mmcx頭，冇專登揀